點解無限手套只可戴左手？

比人攻右邊咪仆街

可以專攻右手

Marvel界肥絲

右手用嚟打丁

比你發現左呢個世紀大弱點

仆街劇透

好彩班英雄唔上連登

用無限手套打丁唔係更爽咩

入佢中路

帶左手套點㩒電話

因為帶埋右手啲英雄贏唔到

右手留返黎抆屎

點解要用套

寧左勿右